失眠既人喺失眠既時候瘋狂做運動會唔會瞓得着？

唔會
只會愈嚟愈攰

no, low body temperature make you sleepy but exercise increase your body temperature